小弟今日生日，乞求一句生日快樂

巴打生日快樂
祝你下年有女朋友含住撚咁過

幾歲呀巴打？
Btw 生快

生日快樂

30up

今年都有
不過無曬親人同朋友既祝福

係度乞生日快樂
有有無同老母講番句多謝？

有巴打陪

無屋企人理

happy birthday to you!

HB

多謝大家